CSL續約/轉台問題

用緊CSL 260 6GB，想轉/續同價錢更高GB或者更平同6GB數，有無巴打可以介紹下
轉既smt最好

唔記得講，8月先完約

有無csl巴可以介紹下續約plan

巴打

whatsapp 我問 csl 續費詳情
90914050